[老闆被禁]祖雲達斯因非法賣飛畀黑手黨, 被罰錢

推

點先算非法賣飛

唔知

江山易改

蛆性難移